點睇何洋達同信徒屌鳩連登

唔怪之得咁耐見唔到佢

人都走左...

牙達翻左牙joe懷抱

牙秦你呢

又變熱狗聚餐

樓上牙滿同柏洋

幾時dq埋你

牙奏會連任5屆

牙滿下屆選邊區

柏洋選港島

呢條友真係看風駛艃嘅極致

屌足絲雞好了

成堆熱狗入曬黎

乜熱狗唔係死哂啦咩？

樓上都有好多件啦

除左我
全部都係熱狗

請支持釋囚就業

屌你老母又串手足

熱狗雖然係勇武派 但都尚有半點道德

屌緊你

倒錢落海

yes
師父唔比錢徒弟就叫叛變 反骨

勉為其難？

你囉

青衣長亨地區辦事處主任——陳柏洋
☎️電話／WhatsApp：3124 7030 / 9169 7227
📠傳真：2609 1622
📧電郵：pychan@civicpassion.hk

熱氣火雞計劃搞成點牙奠甘悶

你自己都係內部成員使乜問滿仔

乜熱狗仲未死曬咩？

你都癡撚線，我出晒名係保皇黨

你個皇係皇上黃洋達

出自黃洋達把口最有說服力

BoA

mk羊

賣左養和b就齊腳了

熱狗要點砌先齊腳?

賣咗boa

-.-

long time no c

diu u

we fd ar

all dog

不已包25

呢到好多垃圾

hi寶寶

Boa=25

牙賓

不嬲

你對唔對得住巴斯克200萬人民

牙奏

牙秦259